老鼠點會失約 撩人隻揪

叫火撚鳥出街 球場痛毆

見你啱啱放監無人理就應下你啦

和好左啦，我地車迷不應有恨

佢地做左好朋友啦

頂 屎忽痕改吓詞又畀人話坐監